到今時今日英國都無取消呢三件物體英國國藉，證明好打極有限

林約希係Harvard讀緊math phd

英國戰線失敗在此

Push

佢老公係手足？

喺英國風流快活

作為正常人，777犯罪唔代表佢一家大細都犯罪
唔係連坐法啊大佬

不過佢地好打極有限，隨時係間諜

罪必及家人，共產黨教既

對英國佬黎講 救你走就當仁至義盡架啦
想叫佢做埋啲offensive嘅野 唔多似會

佢係HARVARD點解可以咁和平

英國都有國家安全法

其實如果英國可以求奇就取消一個國民護照，咁同支那都無咩分別，咁叫人治

不過如果通過制裁做就唔同講法

五毛：英國夠有國安法啦

一個正常人揸住把刀，同一個言而無信既土匪揸住把刀， 是一樣的嗎？

問題唔係把刀，而係渣刀果個人